\documentclass{edtkdoc}%
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}%
\usepackage{pdfpages}%
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{ragged2e}%
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{amssymb}%
\justifying%
\chead{\FondDevCourBur}%
\definecolor{vert}{rgb}{0,0.588,0.624} %

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%NOUVELLE OFFRE PREVOYANCE (NOPI) %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\NOPI}%
{%
		\setlength{\parskip}{10pt}%
		Objet : Votre adhésion au contrat \LIBLONGPDT%
		
		\cherAdherent{\civDestl},\\%
	
		Vous avez adhéré à \textbf{\LIBLONGPDT}~et je vous remercie de votre confiance.
		Votre garantie prendra effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.
	
		Vous trouverez ci-joint:
		\begin{itemize}%
			\ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{\item votre échéancier de cotisations}{}%
			\item votre certificat d'inscription%
			\item votre attestation de labellisation à remettre à votre employeur afin de bénéficier de la participation,
			\underline{si ce dispositif est en place dans votre collectivité}.%
		\end{itemize}%
		\vspace{0.2cm}%
		
		En choisissant \textbf{\LIBLONGPDT}, vous protégez vos revenus en cas de coup dur et bénéficiez
		de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner
		tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.%
		\ifthenelse{\equal{\EMETTEUR}{T2AB}}{}{
		\\
		Pour découvrir tous vos avantages, rendez-vous sur votre \textbf{espace adhérent} accessible
		en ligne 24h/24 et 7j/7 sur \textbf{\underline{adherents.mnt.fr}}.%
		}
		
		\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
                
		\vspace{1cm}
		(1) Hors délai de stage. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller \ifthenelse{\equal{\EMETTEUR}{T2AB}}{MFC}{MNT}.%
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%NOUVELLE OFFRE PREVOYANCE PARTENAIRE %%%%%%%%%%%%
\newcommand{\HOSPI}%
{%
 \vspace{\fill}
  \parbox{\textwidth}{
		\setlength{\parskip}{10pt}
		\vspace{0.3cm}

		\IfStrEqCase{\ACTE}{%
		   {ACSOHOS}{\ACSOHOS}%
		   {ACCCHOS}{\ACCCHOS}%	
      }%
	}
	\vspace{\fill}

}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACSO HOSPI%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACSOHOS}{%
	Objet : Votre adhésion \IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
	   {1}{au contrat MNT Protection de salaire}%
	   {2}{au contrat MNT Garantie Décès}%
	   {3}{aux contrats Prévoyance MNT}%
	}%
	
	\cherAdherent{\civDest},\\%
	
	\IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
	 {1}{Vous avez adhéré à \textbf{\LIBLONGPDT}~et je vous remercie de votre confiance. Votre garantie prendra effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.}%
	 {2}{Vous avez adhéré à \textbf{\LIBLONGPDT}~et je vous remercie de votre confiance. Votre garantie prendra effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.}%
	 {3}{Vous avez adhéré aux offres Prévoyance MNT et je vous remercie de votre confiance. Vos garanties \textbf{\LIBLONGPDT} prendront effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.}%
	}%

	Vous trouverez ci-joint:%
	\begin{itemize}%
		\ifthenelse{\equal{\GRPGEST}{1}}{\item votre échéancier de cotisations}{}%
		\item votre notice d'information%
	\end{itemize}%
	\vspace{0.2cm}%
	
   \IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
      {1}{\PARAFHOSPS}%
      {2}{\PARAFHOSDC}%
      {3}{\PARAFHOSMUL}%
   }%
   \\%
   Pour découvrir tous vos avantages, rendez-vous sur votre \textbf{espace adhérent} accessible en ligne 24h/24 et 7j/7 sur \textbf{\underline{adherents.mnt.fr}}.%
		
	\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}             

	\vspace{1cm}
   \IfStrEqCase{\TypeAdh}{
      {1}{(1) Hors délai de stage. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller MNT.}%
      {2}{(1) \ifthenelse{\equal{\QM}{OUI}}{Sous réserve d'acceptation de votre adhésion par le médecin conseil.}{Hors délai de stage.} (2) Perte Totale et Irréversible d'Autonomie. Voir définition dans la notice d'information Décès - PTIA.}%
      {3}{(1) \ifthenelse{\equal{\QM}{OUI}}{Hors délai de stage pour MNT Protection de salaire.}{Hors délai de stage.} (2) Voir conditions auprès de votre conseiller MNT.}%
   }
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%ACCC HOSPI%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ACCCHOS}{%
	Objet : Modification de \IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
	   {1}{votre contrat MNT Protection de salaire}%
	   {2}{votre contrat MNT Garantie Décès}%
	   {3}{vos contrats Prévoyance MNT}%
	}%
	
	\cherAdherent{\civDest},\\%
	
	Vous avez souhaité modifier le niveau de votre couverture \textbf{\LIBLONGPDT}. Votre demande prendra effet à compter du \textbf{\DATEADH}$^{(1)}$.%
	
	Vous retrouverez le détail de votre garantie su la notice d'information jointe.
	
   \IfStrEqCase{\TypeAdh}{%
      {1}{\PARAFHOSPS}%
      {2}{\PARAFHOSDC}%
      {3}{\PARAFHOSMUL}%
   }%
   \\%
   Retrouvez toutes vos informations et avantages sur votre espace : \textbf{\underline{adherents.mnt.fr}}.%
		
	\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
                
	\vspace{1cm}
   \IfStrEqCase{\TypeAdh}{
      {1}{(1) Voir conditions sur la notice d'information jointe. (2) Voir conditions auprès de votre conseiller MNT.}%
      {2}{(1) \ifthenelse{\equal{\QM}{OUI}}{Sous réserve d'acceptation de votre adhésion par le médecin conseil.}{Voir conditions sur la notice d'information jointe.} (2) Perte Totale et Irréversible d'Autonomie. Voir définition dans la notice d'information Décès - PTIA.}%
      {3}{(1) \ifthenelse{\equal{\QM}{OUI}}{Hors délai de stage pour MNT Protection de salaire.}{Voir conditions sur la notice d'information jointe.} (2) Voir conditions auprès de votre conseiller MNT.}%
   }
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%GESTION DES PARAGRAPHES%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\PARAFHOSPS}
{
   \IfStrEqCase{\ACTE}{%
   {ACSOHOS}{En choisissant \textbf{\LIBLONGPDT}, vous protégez vos revenus en cas de coup dur et bénéficiez de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.\\}%
   {ACCCHOS}{Avec \textbf{\LIBLONGPDT}, vos revenus sont protégés en cas de coup dur et vous bénéficiez de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.\\}%
   }
}
\newcommand{\PARAFHOSDC}
{
   \IfStrEqCase{\ACTE}{%
      {ACSOHOS}{En choisissant \textbf{\LIBLONGPDT}, vous optez pour une garantie \textbf{\textcolor{MNTgreen}{simple et efficace}} qui met à l'abri vos proches en leur versant un capital si vous décédiez ou perdiez votre autonomie$^{(2)}$.\\}%
      {ACCCHOS}{Avec \textbf{\LIBLONGPDT}, vous optez pour une garantie \textbf{\textcolor{MNTgreen}{simple et efficasse}} qui met à l'abri vos proches en leur versant un capital si vous décédiez ou perdiez votre autonomie$^{(2)}$.\\}%      
   }
}
\newcommand{\PARAFHOSMUL}
{
   \IfStrEqCase{\ACTE}{%
      {ACSOHOS}{En choisissant \textbf{\LIBLONGPDT} vous êtes bien protégé(e), ainsi que vos proches, en cas de coup dur et bénéficiez de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.\\}%
      {ACCCHOS}{Avec \textbf{\LIBLONGPDT} vous êtes bien protégé(e), ainsi que vos proches, en cas de coup dur et bénéficiez de \textbf{\textcolor{MNTgreen}{garanties et services utiles$^{(2)}$}} pour vous accompagner tout au long de votre vie professionnelle et vous épauler en cas de difficultés.\\}%
   }
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%PIED DE PAGE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\BASDEPAGE}
{
	\begin{textblock*}{\paperwidth}(40pt,790pt)
      \footnotesize
      \textcolor{MidnightBlue}{
        \textbf{\AGENCE}\\
        \ifthenelse{\equal{\BOITPOS}{}}{
        \ADRESSE~\edGreenBullet~\CODPOS~\LOCALITE\\
        }{
        \ADRESSE~\edGreenBullet~\BOITPOS~\edGreenBullet~\CODPOS~\LOCALITE\\
        }
        Tél. : \ifthenelse{\equal{\EMETTEUR}{T2AB}}{04 95 59 21 40~\edGreenBullet~\underline{contact@mfcorse.com}}{\Indigo~\edGreenBullet~\underline{\edWebCorp}} \\
        \ifthenelse{\equal{\EMETTEUR}{T2AB}}{}{\edLegalTxt}%
      }
	\end{textblock*}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%MISE EN FORME DES COURRIERS%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}%
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%
\newcommand{\DEBUT}{}

\newcommand{\COURRIER}{
	\normalsize
	\edToAddrList{DADDR}
  
        \cartoucheAdhDate{%
	  \No contrat : \NUMCTR \\
			\ifdefined\NUMABA
				\No adhérent : \NUMABA \\
			\fi
	}{Le \DATEEDT}
	
  \LETTRE%
}

\newcommand{\FINCOURRIER}{
 \BASDEPAGE
}

\input{CRB-CTRPREV-PART.txt}

\end{document}
